【北倫敦之王】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCXXIX

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

丁足咁多個post

下個po topic「又要打狗」

對49000都係冇咩信心 耶子隊獌都贏到我地

打狗專家愛蛇

下個topic又打狗棒法

依家成個中後場俾人感覺一D都唔好恰

細梅同坦克夠狼死, 好幾下針住韓仔同Kane都鞋底落, 果兩條友EQ算好唔係開左片
Papa 夠霸氣
Xhaka 同比爾連MK 左少少, 但都幾夠惡, 不過唔係牛奶個陣上腦

仲有隻終極奸狗列叔
之前落親場都見到佢做濕鳩野, 今場係後備席都撚到狗果下勁

比著係對手隊波會好撚憎呢班人

狗隊

yaya全幫big4 起機, 有陰影

曉士和 19000 都要炒

都差左好多場 現家先炒都算奇蹟

琴晚xhaka 比狗吠都係坐係到"優"襪

de gea vs arsenal

死阿狗丁完未
等比daddy收皮

我曼狗fd
摩佬打強隊有一手

咁搶口

摩連奴對於阿仙奴 (雲加) 咁耐都係輸過 2 場
= 社區盾 + 前年靠黑碧贏 2:0
10 勝 7 和 2 負

1米68的韋拉熱血沸騰一幕！阿仙奴的腰終於硬起來了

香港時間12月2日晚22時5分，英超聯賽第14輪，阿仙奴主場4-2戰勝北倫敦打比對手熱刺。雖然奧巴美羊在比賽中梅開二度，但賽后英超官方評選的全場最佳是攻守兼備的阿仙奴中場托雷拉。

托雷拉在本場比賽和沙加組成阿仙奴的雙後腰，由於沙加的防守能力平平，托雷拉在防守中付出了更大努力。全場比賽托雷拉貢獻了3次搶斷，12次贏回球權，觸球68次，傳球成功率90%。由他領銜的中場壓制住了熱刺，全場比賽阿仙奴的控球率超過六成，射門22次是對手的一倍。

除了防守之外，托雷拉在進攻中也為球隊做出了貢獻。第77分鐘，奧巴美羊回撤拿球後突然直傳，托雷拉心領神會突然插上反越位成功，帶球突入禁區右側後射門得分，幫助阿仙奴4-2徹底鎖定勝局。這是托雷拉在加盟阿仙奴後打進的首個正式比賽進球，難怪他在進球後興奮地脫下球衣狂奔慶祝。

阿仙奴名宿馬田基昂稱讚托雷拉，“托雷拉的身材矮小，但他的表現偉大。自從韋拉和基拔圖施華之後，這是我見過阿仙奴最出色的全能中場。托雷拉和韋拉在身材方面有所不同，但他們擁有同樣的動力和決心。從比賽哨響起，烏拉圭人就控制了中場，無所畏懼，在任何時候都爭搶球權，積極搶斷並扼殺對手的危險，他不知疲倦的跑動似乎讓阿仙奴在球場上多了一名球員，他可以做其他隊友們的工作。熱刺中場阿里上週對陣車路士時表現出色，讓祖連奴被完全限制，但昨天他無法和托雷拉抗衡。”

馬田基昂接著說，“托雷拉非常善於閱讀比賽，他的進球也證明了自己是個不錯的終結者。德比備受球迷關注，2001年蘇金寶在打比中征服了我，我說他會成為阿仙奴的偉大球員，他同樣無所畏懼。這場勝利會成為艾美利的分水嶺，他意識到想要贏得冠軍，就需要球隊拿出每一點堅韌和激情，這是每支成功的阿仙奴擁有的品質，而托雷拉就像是艾美利在球場上的小發動機。過去三年阿仙奴落後熱刺，但這場勝利是個還擊，托雷拉狠狠咬了他們一口。”

擔任比賽解說嘉賓的加里利維爾稱，“毫無疑問，托雷拉是比賽最佳球員，他還打進一球，表現太精彩了。”而《鏡報》的足球專欄記者傑克-波爾登也表示，“雖然只有五英尺高，但托雷拉的堅韌個性，是韋拉和比堤時代之後阿仙奴一直缺少的。他為穿上這件球衣感到驕傲，並且始終為阿仙奴球迷們拿出100%的努力。”

托雷拉全場熱點圖

媒體還發布了托雷拉在本場打比戰的場上跑動熱點圖，稱托雷拉不僅在球場上覆蓋面積大跑動積極，而且他在勤奮的同時也很有智慧，服從球隊的戰術紀律，而不是為了跑動而跑。大多數時間托雷拉留在自己的防守位置上，但當球隊需要的時候，他也會插上到鋒線參與進攻。此外，由於比爾連習慣壓上助攻，托雷拉也很注意對右邊路的協防保護，總是在正確的時候出現在正確的位置上。

賽后英超官方評選托雷拉是本場比賽最佳球員，而最近4場比賽托雷拉已經3次當選最佳。上賽季在意甲效力時，他就被球迷稱讚為“白簡迪”，而今夏阿仙奴從森多利亞簽下托雷拉時只花了2600萬英鎊，在當今足壇，這個價簡直太划算了。而有了托雷拉，阿仙奴的攻防變得更加均衡，球隊的成績也穩步提升，目前已經升至英超積分榜第四位。年僅22歲的托雷拉完全可以成為阿仙奴未來的基石球員。

作客求和了

受它

愛蛇終結十年魔咒

我地計半場賽果排得17 好癲

下半場之鬼

佢真係幫比比鳥補左好多次位

J死

比福狗數三球

基昂：盧卡斯托拉拿作用似韋拉

阿仙奴在英超大戰以4：2反勝熱刺，基昂大讚防中盧卡斯托拉拿功不可沒，又指他的作用就好像韋拉。

22歲的托拉拿在掃蕩之外更有入球，賽後成為球迷盛讚對象之一，基昂說他就是韋拉之後最全面的阿仙奴中場。

基昂說：「這是自韋拉及基拔圖施華之後，阿仙奴最全面的中場。雖然托拉拿和韋拉身型不同，但是他們的作用及決心都是一樣。全靠他不知疲倦地呃動，令到阿仙奴好似多打一人，而且他控球在腳時會閱讀球賽再組織，那個入球更加顯示他的精準射術。」()

有佢係度不停補位兩翼衛先可以放心上去攻

阿仙奴聯賽作客 19000 對上十場未獲 1 勝 (2 和 8 負)
Apr 2018 2:1 (L)
Nov 2016 1:1 (D)
Feb 2016 3:2 (L)
May 2015 1:1 (D)
Nov 2013 1:0 (L)
Nov 2012 2:1 (L)
Aug 2011 8:2 (L)
Dec 2010 1:0 (L)
Aug 2009 2:1 (L)
Apr 2008 2:1 (L)
上一次阿仙奴作客贏 19000 要數到 2006 年贏 1:0 (scorer: adebayor), 再上一次已經 2002 年贏 1:0 (scorer: wiltord), 再對上係 1998 贏 1:0 (scorer: overmars).
唔知你哋哪來的自信
source:

有冇可能執到under

u 21 獌都炒我哋...
打起埋 rashford

我都話佢似韋拉
竟然有人話佢似打碌撚

跑馬咩睇往續
愛蛇=新生我廠，以前果d 全部唔計
嬴獌狗就一定，差在幾多粒

托雷拉不僅在球場上覆蓋面積大跑動積極，而且他在勤奮的同時也很有智慧，服從球隊的戰術紀律，而不是為了跑動而跑。

呢個咪藍斯問題，大家都是跑狗氣袋

波衫

自從韋拉和基拔圖施華之後，這是我見過阿仙奴最出色的全能中場。托雷拉和韋拉在身材方面有所不同，但他們擁有同樣的動力和決心。
講緊態度姐
踢法上韋拉用多啲身體質素優勢
托仔用多啲跑動
其實打碌撚全盛都係用瘋狂跑動去封位
一樣係防中但係有進攻能力
不過拖仔波底好啲同埋推波上前勁啲

打碌撚連左閘都打到

最低個d mega link

兩個定位唔同有咩好比較
進攻上 darting runs 係藍斯勁啲
咁防守遮線梗係托里拉好啲

xhaka ramsey 都得啦

打到入決賽 唔係一兩場

冇拖真係會瀨野

都係嘅
講真足球場上如沒有...

已有Kante 7成

服從球隊的戰術紀律
勤奮同時有智慧
不是為跑而跑

拖仔爛打好多

藍斯為刷進攻數據
佢都唔撚係打中場

藍斯呢d算唔算 偽中場真前鋒

唔覺藍斯係為跑而跑
佢啲跑動做咗幾多機會出嚟
講講下托里拉都可以變咗狙擊藍斯
正一怨婦

估唔到holding 都跑得幾快

算啦，又player of season，
FA Cup，我地盲反黎

Papa,快過牙kane

藍斯打二人中場拍沙卡死左幾撚多次

驚佢咁打好快打殘...唔買人就要等下年張伯斯

佢係後場冷靜到我有d驚
好似打fifa咁撚波

擺明

其實papa跑唔慢 係轉身鈍

同一隊波既球員都唔可以比較？
咁大家以後傾波唔好做player comparison 啊，全部都係怨婦！

雲加買佢只係用左幾M

RIP

都係嗰句，佢打唔到中場中，因為佢太自私，會衝到最前防守再hea跑返嚟，佢無球跑動係勁，但係咪都走，冇諗過情況

最好就打上一格，但佢技術又冇真係攻中咁好，所以真係雞肋嚟

有柏柏係到大家都鎮定左好多

藍斯係做左好多機會
但係唔洗佢b2b走上走落助攻助守
係前面咪踢得好

爺爺

而家感覺最穩陣既反而係佢 今年開左竅咁

我睇富咸都唔覺得張伯斯有咩標青

係 但推佢上去奧燒個位又做唔到key ball
佢踢法係應該走位接應

托雷拉不僅在球場上覆蓋面積大跑動積極，而且他在勤奮的同時也很有智慧，服從球隊的戰術紀律，而不是為了跑動而跑。
咁講 xhaka kolasinac bellerin 個個都可以用嚟比較啦又唔見你講
反藍反上腦
今年已經定咗位係前面三個其中一個
已經冇再踢過防中啦
攞 torreira defence 嚟比較
我會唔會攞 kante 比較 xhaka 防守呀

佢係前面都造唔到波，佢殺食係由中場跑入去個下
但之後冇架喇

Dele Alli completed 6 passes in the second half vs Arsenal.

4 of those passes were from kick-offs.

石頭加浩頂
Sancho同Nelson
英撚其實好勁

勁過拍大梅果期 同埋拖仔逗後穩過沙卡好多

下季收返nelson打右翼

重點係靚仔 賣波衫都賺死

His passing is his strongest asset, and nobody in the current Arsenal squad can rival his 2.2 key passes per 90 minutes. Danny Welbeck and Ainsley Maitland-Niles both have higher ratings in this category, but have played less than 150 minutes combined. Discounting them, Mesut Ozil is next with 1.6 key passes per 90. Interestingly, of those 2.2 key passes, only 0.2 are long range key passes. Ozil has a more even balance of roughly double the number of short key passess to long ones. Ramsey’s ratio, however, is five times more weighted towards shorter key passes.

上年 key passes per 90 minutes ramsey 2.2 ozil 1.6 添

As demonstrated against Fulham last weekend, Ramsey is extremely comfortable carrying the ball forwards. He boasts arguably the most impressively efficient dribbling stats in the squad. According to WhoScored, of his 1.8 total dribbles attempted per 90 minutes, 1.3 have been successful. Only Alex Iwobi and Maitland-Niles have registered more successful dribbles. The latter has played less than half the number of minutes, and has also registered 3.1 successful dribbles too.

dribbling success rate 上年僅次於 iwobi 同 niles

可以啊，我冇唔比你比較喎
沙加防守係廢過簡迪啊，你買到個好用過沙加既咪賣囉
而家連野都唔比人講咁惡

總之player of the season係流啦
英國球迷唔識投票

做輪換姐 有身型夠爛打就ok

愛sir應該啱用，不過諗起老嘢上年用佢打翼衛就嬲，浪費哂

不過反藍話上年個 player of the season 係黑返嚟
同埋數據唔計
今年都係阿狗助攻王不過都唔計

屌票

你話人惡就好似六月子老婆話人哋不忠淫蕩咁

我冇講過，我都話佢可以穩定地踢到廿場尋晚個水平，180抵比，個問題係佢廢起上黎太廢

睇下一月係咪真係買美職個烏拉圭仔先

我惡極都冇唔比人講野喎

雖然我比呢幾場有啲差 但佢既作用正正係愛狗左右攻中最重要既一環 cool好波等overlap 或者自己用左腳出波 有機會就入攝射埋

xhaka 廢起上嚟直接送 goals 比對面添
咁球員梗係有強項有弱項
狀態有起有跌架啦
今年冇上年咁 sharp 比你講到地底泥咁
有啲人仲好笑
上年賣牛奶條垃圾直情話牛奶 > 藍斯
做人唔好咁 on9 啦

對獌
Ozil打殺卡個位有無得諗

其實藍斯唔好咁大咬 嗌超過170k 人工既話
其實要續

我屌你就係唔比你講嘢呀
咁你應該冇比過呢個 po 任何一個人講嘢
on9

傻撚左？

情感上留佢更係好，但實際啲睇佢而家就好雞肋
下下擺佢出黎博佢靈光一閃/狀態好根本唔理智

呢個弱智先會講奶勁過藍

比人重點攻擊一定 4231既話側擊又唔夠sharp

如果真係叫價 200k 以上梗係唔續
不過如果 150-180k 根本係要續啦
今時今日呢個 rate 算得係咩
佢個歲數續約黃金果幾年啦

快啲追Doucoure

咁我上次有冇屌沙加啊？

體力唔夠好難打愛狗既波

冇話唔得 係怕佢抖半月 比人搶到扑街

同意球員狀態有起有跌架
但鬼叫藍個位大撚把人頂咩
殺卡個位有更好選擇但又死出殺卡我都會日日屌柒愛蛇架

Brexit之後英人一定又會炒至新高
宜家條英撚龍骨差中場

你睇下佢啲入波助攻數據啦
根本效率上就好 consistent
auba 咪又係咁
踢出嚟一樣好多時候好沉 / 隱形 / 敗家
不過 keep 住交到功課咪得
上年藍斯表現除咗 monreal 之外係最 consistent 果個啦

呢到得一個低能仔會講奶>藍姐

Daddy對修記都得兩條友係前面
泊晒大巴

傷少啲啦屌

原來藍斯踢咁少場都有6個助攻,全隊最多
唔反藍了

因為走左某人

其實點都要幫唐仔搵個後備
Ramsey Xhaka AMN Elneny 都唔係佢個類

如果續左藍既話
應該要放艾蘭尼，AMN 要上位都難d

其實藍斯冇講到咁差
今場仲做左game changer
佢係前場既跑動好過好多球員

不過鑽石眼收番份contract offer
應該有佢既打算

藍斯好來好去啦

唯有求鑽石眼快手入過件正選中中

2m抵到爛

而家藍斯派膠送 goals 我都屌架
但係而家係唔係呀
而家後備出嚟 2 assists change the game 比你講到地底泥咁
陰啲陰啲講咩防守企位唔好
屌你 xhaka 防守企位仲差呀我會唔會無啦啦又抽出嚟屌呀
唔會
因為我知道佢功用唔係呢度呀嘛
好地地 north london derby 踢得好比你條垃圾係咁日屌夜屌打稻草人
屌你老母臭閪

前人種樹 後人乘涼

贊仔1M ...

前人on9 後人改正

我覺得應該係想俾AMN 上位

上年
屌上年成隊都差到仆街，拎出黎講冇乜意思
當然你又會講唔係佢可能歐霸都冇啦

話時話amn同羊咁鬼fd既

到而家個定位都係好模糊

根本一直食緊爺爺啲老本

波底好周圍俾人塞

AMN操大隻少少就好好用，又肯跑，技術又好，仲要頂埋閘都得

Auba

藍斯係有佢既作用
200k 內都可以續，只係佢太大咬就不了
係就係有感情，但都不能高薪續個非核心球員
反正隊波唔會冇左佢唔得，咪買過個囉

已save做電話wallpaper

琴日拿卡個球慶祝，後備係咪有條友鏟草仆咗街

屌你老母

咁唔見你屌其他人
ozil 呢 xhaka 呢 wilshere 你 mk 呢
成堆中場上年最勁果個已經係 ramsey 啦
今年開季差啲
之後而家次次 sub 出嚟都有表現喎
洗唔洗下下捉出嚟屌呀
就算狀態唔好嘅今年
你夠膽話佢踢出嚟差過今年嘅 mk?
根本就係因為佢係藍斯你先日屌夜屌咋嘛

O乜撚野x
你唔好丁埋雲狗仲係到

係咪要間球會摺埋再整過第二間先可以計

好似列叔來

冇腦不了

定時定後真係要懷念下雲加

雲加食緊格拉咸老本

2隻259
但不得不承認係好岩愛蛇打法

系

真 柏金 4大長老

你點知

唔知熱狗班黑人點諗

愛蛇打黎

咁計法老野咪又係食格拉咸d老本

佢踢Wing back 都唔差

但依家坦克踢得咁好

收返NELSON洗撚要隻斷腳25狗咩

踢得柒果陣就會俾自己球迷掟蕉皮

Jose Mourinho will make at least one change to the starting XI on Wednesday night when Manchester United host Arsenal at Old Trafford in the Premier League.

That’s because Ashley Young is suspended for the 20:00 GMT kick-off, after the England international received his fifth yellow card of the campaign in Saturday's 2-2 draw at Southampton, meaning he will now serve a one-match suspension.

Portuguese prospect Diogo Dalot could take Young’s place at right-back against Arsenal, after making his Premier League debut as a substitute at St. Mary’s following a period of injury.

Meanwhile, on the opposite side of the defence, it remains to be seen if Luke Shaw will be available after the left-back was replaced against his former club due to a suspected knock.

In the centre, Victor Lindelof is unavailable with the injury that our latest Player of the Month suffered in the match against Crystal Palace on Saturday 24 November. Mourinho hopes the Swede can return at the end of this month.

Chris Smalling is a doubt after sitting out the match at Southampton, which Eric Bailly also missed out on. Phil Jones started the game and looks set to retain his place against Arsenal.

Meanwhile, Alexis Sanchez will not face his former club after Mourinho confirmed the Chilean is unlikely to play again this year, with the injury that he suffered in training last Thursday.

The boss has expressed his hope that Marcus Rashford will shake off a knock, after he was substituted as a precaution at the weekend.

“He was injured, he was asking to come off,” Jose said after the draw at Southampton. “Some players with that kind of injury do not play for two weeks. But Marcus, I am pretty sure he will be fine for the next one.”

young suspended
lindeloeff sanchez injured
shaw smalling bailly doubt
rashford shd be ok

其實 19000 都係殘陣

笑死

btw點解佢地近排咁鍾意講lee 句野

如果鑽眼睇到AMN 真係好大potential 而決定放藍
買返個唐仔後備既
咁我會覺得係情理之中既

無晒中堅

19000 中堅得番囧樣

咁事實係佢唔值得咁既情況下續約
你地下下佢踢得好就吹上天，踢得差就唔比提，
或者拎沙加做擋箭牌，有意思咩

死259，打猁留力

佢地中堅仲有咩人
馬迪 費蘭尼？

岩牙

一代宗斯
馬迪 麥湯 客串掛

賣件25有40m賺左啦

宜家埃及好雞肋 除左r霸唔會出佢
可能賣埋佢套現
之前有消息話李城想買佢

好似斷左腳🤔

係咪要屌哂全部人先有資格屌藍斯？

斷得好

收返份合約前同後既藍斯 兩個人黎

19000上場個陣
Shaw傷埋

ozil 走得

真

真....睇到眼火爆，無職業操守

原來仲有盧祖
Fred 馬迪爾 爵士 馬達擺晒sub
唔知摩狗玩乜撚

原來馬會睇好獌贏

呢鋪真係有價好賣

真 要搵住好人家 開始上力

馬會貼士開對家是常識...

殺埋獌狗藍斯都有G/A咪唔反囉，
以前我都好迷佢

我不嬲話多過 200k 唔值得續
係你講到我地 player of the season 垃圾咁先睇唔過眼
Xhaka 我都係應該 J 就 J 應該屌就屌
今場踢得好都比你屌到垃圾咁
如果冇表現真係不敢想像
2 assists 屌得仲勁過 xhaka 派膠果陣

無ozil 爽好多

屌沙加要我開口咩，佢踢成點都大把人屌佢啦

又話送波衫

瞄撚馬迪放身後波比auba哨

睇下sub果幾個
唔知摩佬依場玩乜撚
442 4個都係中場 無翼

走數狗死全家

賣佢入papa同拖仔 抵曬
不過上一個轉會窗先放幾十m出黎

上場睇過下曼 邊路防守幾弱下

莫雷拉呢下如果唔入就會好似上場咁比人打反擊輸

唔好同佢鬥中路
坦克比狗打352瘋狂邊路overlap

又有得如果唔入
你老母咪咁撚癲啦

迷藍不死

終於有人同我同感覺 holding用波真好冷靜
高斯尼都唔差 但佢會殺上去有點危

49000有邊忽唔弱

藍斯咪一樣
成日講到上季咁差係因為佢咁

K6似沙加果種 人高唔靈活 一派膠就大大獲果隻

下場冇LKK個黑氣石

佢今季變速變向推個下個動作唔同左，有d似細爆，唔知係咪學左佢咁推

癲狗福特正選，反擊爆到你地食屎再連轟三球

算快啦中堅黎講 近兩三年回塘姐

打獌半場要贏 俾摩佬偷到一粒又守到完場

邊個mark 佢...

對我地實出 martial rashford lingard
之後 pogba fellani matic 燒味

妹巴睇上場修記踢到9唔搭8

我上面岩岩講完上季全隊都差，
又玩抹黑

ozil 算啦...留番黎打下面個14隊啦

有話係你咩
講緊藍斯踢成點都大把人屌
對號入座

獌呢排瘋狂後上反cup追和

兩隻字笑話:雲加

唔好將個討論轉入小學雞式謾罵啦

打左第30次丁

古安杜斯超親民慶祝

【體育】阿仙奴於周日英超擊敗熱刺，揚威北倫敦打吡，中場古安杜斯賽後非常親民，特意探頭出車外，跟一眾廠迷瘋狂慶祝。

古安杜斯（Matteo Guendouzi）今夏加盟阿仙奴，今場以後備身份入替，首次嚐到北倫敦打吡的熾熱氣氛。結果兵工廠憑射手奧巴美揚梅開二度，加上前鋒拿卡錫迪、中場盧卡斯托拉拿建功，以4:2反勝同市宿敵熱刺。

賽後，古安杜斯換上一身便服，乘坐私家車離開球場的時候，遇上一群在街上慶祝的廠迷；這名法國小將在車上跟他們握手，之後特意從車窗探頭外出，高舉雙臂跟大伙兒一起歡呼，似乎在短短日子已被感染了廠魂。

至於今戰繼續缺陣的攻中奧斯爾，未有在賽後現身更衣室跟隊友慶祝，但於twitter表示：「當看到哥拉辛拿斯拿起酋長球場的角球旗，你就知道有大事會發生，我為整支球隊自豪。北倫敦是紅色的！」

圖片來源 : Twitter圖片

阿仙奴喺英超北倫敦打吡戰主場對熱刺前，英國《太陽報》爆出奧斯爾不滿今季上陣時間減少，嬲豬有可能喺出年夏天離隊，或者會去有中資做後台嘅國際米蘭搵食。

好有創意

走吧

賣了奧燒換一個韋費特沙夏

雲加

續約嗰陣打哂飛機又話真阿真核
而家無出兩場已經畀人叫躝
可憐真阿我燒

今季一定係印拖仔

一齊落地獄

帶埋你一齊

星期三又然

Yes, 琴晚熱狗2:1都繼續搶，比到羊同藍斯空位

《藍色的思憶》「還我公道！」藍斯

同類球員比較：
1. 普巴：G (54) ；A (65)
2. 基迪拉： G (45)；A (46)
3. 維度爾：G (93)；A (66)
4. 軒達臣：G (29) ； A(51)
5. 艾里：G (39) ； A(30)

又可以打狗了

呢場贏到我紋身愛蛇個樣係右邊屁股

有冇人跟機?

無

跟，如果贏到獌我紋愛蛇個樣係你左邊屁股！

比起法明尼同韋拉，
我覺得佢似後期卡叔多D
由其係佢比人點撞隻腳都仲hold住個波，
識轉守為攻，
攔截唔靠身體靠食腦

佢呢種癲狗式搶波其實都好食體質

gay

yaya

廢起上廢撚得過奧斯爾？

hi

平衡力好高
撞起上黎唔似16X咁細粒
最難得係防守路數咁好，
盤球又咁穩，
以往靠渣卡轉守為攻，
一轉身就比人逼到傻，
T11做到卡叔個種停球轉身再分波，
渣卡唔洗再比人弱點攻擊
仲要得22歲，有排踢

老野踢3421
愛sir又係3421
outcome點解可以差咁遠

瘋狂吹奏拖仔 卡叔好扭好多

唔靠身體 J到盲左

下盤其實好穩 似美斯

奧燒今季踢得好差咩

雖然然波，但都無無clean sheet同上半場贏唔到

李嘉誠又係人，你又係人
點解你窮佢咁多？

心態

普狗又撚我地啲窮撚

下場唔知搵邊個換細梅
唔知係搵人sub 佢打343
定轉四後陣式
其實可以換列叔打細梅個位
佢逗住比比鳥打343
轉番打4後既話koxxxxx 就廢番

如果出ozil 可以唔出mk
上幾次ozil 既跑動都好足唔會hea 守

auba laca
燒
koxxxx 沙卡 拖 比
holding papa 列

佢傷左阿狗應該會調番轉不勝19場

What do you think of shit?

要贏阿狗好易
就係整傷拖仔

因為愛sir重視中場防守力
杜雷斯我覺得佢係力量型卡蘇拿

Tottenham!

屌俾你講一講我又掛住卡叔了
近5年我廠最佳中場
我排卡叔第一路J第二拖仔第三

即刻諗起太子

I've got one question, one question only

中場全面性杜雷斯好過卡叔
卡叔防守始終唔得

召張伯斯返黎打防中

太子打狗第一人

癲狗比12碼熱狗個陣坦克唔知屌鳩邊個
型撚到

太乜撚子 人都走都走埋

兩個咪一撚樣，
人地有冇彈弓手玩野唔續約

話說佢喺富咸踢成點
冇乜點睇

反坦又輸 琴晚無人撚到左路

中堅 右閘 再踢防中
踢防中好似廢版沙加

因為雲加廢囉柒頭

無謂為左就kola出列叔格硬踢中堅
佢咁慢比Rashford/Lukaku爆死都似

張伯斯d所謂長傳同清波冇分別

尋日踢鳩牙里個下我笑左出聲，
牙犬幾耐冇呢啲陰濕狗

出盧卡古就唔驚啦
出福狗就一定要縮

渣古其實幾勤力，唔知點解腳風咁頹

咁點都要時間 浸
琴晚踢車 佢算係最好果個

Zambia 阿迷

肥到個波咁

波都控唔到

控球又冇射波又冇走位又冇，得勤力有咩用

冷㪣贊boy出山屠狗

渣古有心無力
其實幾搏盡架佢

教果個問題

你睇下你地件水貨全能王先啦

係愛字頭個陣明明坦克車黎

肥到咁 都唔叫佢減磅

有無巴打知道邊到可以download番琴晚場波？
想留黎做紀念

好似話想佢做柱躉式中鋒

我似情場裡，輪迴的笑話
那句籃球你喜歡嗎，令我的絕望停下

岩囉，你有見過主力牆周圍郁咩

食肥就做到柱？

話賣燒係唔係傻
你阿狗低潮佢同你續約
有佢或多或少吸到其他球員加盟 至少托都係迷燒
前兩場入波助攻就丁燒 打完隊shit就話放得
燒狀態係飄忽 咁MK都係啦
但fit燒>fit MK 點解要燒走

咁佢真係做碌柱算啦

ozil 級數上吊打啦
rjj 太唔穩定又玻璃
cazorla 攻中（第一季）表現喺 ozil 之下，踢邊水準麻麻，轉型中中配埋 coq 先攻守平衡同埋發揮得最好

online睇就阿狗官網都得啦

同呢到d人認真

搞清楚先
係阿狗彈弓手收返份約

Sky sports 旁述世界第一

你屋企最撚差既時候，條女二話不說攬住你同你一齊捱，
而家叫做穩定少少你就想飛左佢

咪係
仲有人迷雲就知垃撚圾

踢返 4 後算

佢一早續咪冇事，爺爺個陣肯續佢架，
點解要拖？

反邊個都唔會反燒
一個山狗 一個奧燒 高下立見 條路仆街唔好喊
細池大魚
大池細魚

就係年紀漸大都仲轉型到個吓好嘢

英國佬咪又係狂屌講波垃圾
話寧願冇旁述

你心理狀態最撚差既時候，條女二話不說攬住你同你一齊捱，
而家叫做穩定少少你就想飛左佢

都唔知有乜好嘈
你咪當 藍斯係利雲踢多仔最後一季 大家好黎好去咪算

邊個話爺爺果陣肯續
講真 ozil 咪又係最後一季季中開到 300k 先肯續約
藍斯最後一季季頭想簽約啦
講拖約兩個一樣咁賤啦

睇拖仔踢波真係一流
甩波快而準, 防轉攻果下成日睇到空位搓番出去
好少好似之前咁比佢成日焗死晒
對上一個做到既都唔記得幾多年前
暫時想像唔到無左佢會點踢

岩啊
仲講續續續，續乜鳩

一陣又話續約只係燒賣唔出無人要咋
跟本任人講
利申迷燒

以前我都迷佢架，係呢幾季睇到燥

淨係睇到燒賣

講緊你條垃圾同果班過渡性女友呀

燒賣真人好豬

今年既燒點都屌唔落掛 諗極都唔明點解咁多人話佢hea

課咗幾錢

其實拖到最後半季先續約都係想攞到最高人工
不過只要交到貨我理得佢

我講平時出街食個啲啊死狗公

我冇穩定過，我而家成日要見心理專家又同你講？

佢樣樣食物都淨係諗到啲食過嘅靚模
正宗鹹濕伯父

睇精神科啦直接

暴發戶垃圾

咪係 跑動又用 又做前場逼

拖仔係防守加強版卡叔
呢樣無得傾

有睇使唔使拎住張醫生紙周圍同人講啊

Ryo蛇好波！

換個勁啲架啦
啲藥冇效嘅
呢啲錢唔好慳啦

肉便器黎

刀系禾地朝早格劍三子高汁🤷🏻‍♂️

mk: 好少扑呀

起馬大家會識做

老實講琴晚燒踢mk位打撚到呢種逼搶咩
我敢講琴晚就算踢到，愛蛇都係放後備等下半場屈調動

收嗲啦垃圾

有你喺度高質得去邊

請你食飯用撚哂，排緊公立咋屌你老母，
我就黎去搵heiba個frd攞白卡斬鳩你隻爛面狗啊

拖囝 = 高基連卡叔混合體

連波都唔睇

我今個月都係處男啊

又屈

佢對波敏感啊，睇親都嘔，
你睇佢揀女朋友就知啦

放心啦之後都係

你認錯人

係都好

收爹啦爛牙狗

Ozil ig無一齊po野

個屎眼好快唔係

twitter po 咗啦
佢條 pr team 咁勁

無follow佢twitter添 不過其實ig係咪佢自己打理

放心，我比基佬搞，我比幾多錢都搵蝻搞鳩埋你

你一餐飯食左我兩年人工

好J到

前幾版有LINK

企位 遮線 世界級

隊友進球後阿仙奴小將抱頭長嘆…你們好前鋒都這樣?

阿仙奴小將尼基迪亞在本輪歐聯盃小組賽中錯失破門良機，懊惱的他只顧自己抱頭長嘆，沒有參與慶祝隊友進球，這樣的行為遭到了車路士女足隊長卡倫卡尼的批評。

歐聯盃小組賽第5輪，阿仙奴客場對陣沃斯卡拉；比賽第10分鐘，尼基迪亞和隊友撞牆配合後突入禁區，但在防守球員的包夾干擾以及門將的出擊中尼基迪亞沒能起腳完成射門。雖然尼基迪亞錯失了良機，但在一旁無人盯防的史密斯羅維趁機將球打進，幫助阿仙奴取得了領先。

不過在史密斯羅維慶祝進球時，錯失良機的尼基迪亞並未起身向隊友跑去參與慶祝，他保持著被斷球後跪倒在草地上的姿勢，抱著頭哀嘆自己未能取得進球。這樣的反應在賽后遭到了車路士女足隊長卡倫卡尼的批評。

卡倫-卡尼認為尼基迪亞應該高興球隊取得了領先，而不是在一旁表現出失望。“我不喜歡這樣的表現，足球是團隊運動。是的，你錯過了得分機會，但你應該和隊友一起慶祝球隊比分領先了。就我而言，我感覺他這樣優點自私，你完全可以在比賽結束後再感到失望。”

阿仙奴名宿基昂也同意這樣的說法，“這是個奇怪的表現。大家都知道前鋒渴望進球，但球隊獲勝更重要。”

不過在隊友進球後失望、嘆氣甚至舉手示意隊友越位，似乎是一些頂級前鋒的“習慣”。這個角度看，或許尼基迪亞必成大器？

好撚彩呢件唔係雲加買 陣間又吹奏十幾年
不過條廢鳩老野 識閪買防中咩

cheap gbo 咋喎
你買咗咩特別 service 呀

2k夠我食兩年

算啦 人都走左

力架

屌佢老母 未撚入棺材都反啊
臨尾害撚左阿仙奴幾多年

Mike Dean has awarded 6.2% of all penalties in PL history

All time PL penalties:
Liverpool 148
Mike Dean 145
Arsenal 139
Man Utd 134
Chelsea 131

食撚到我返去胞到瞓唔著
你哋 3 隻野都食唔多

食屎，得我同你食到落尾

仲有，係飽，
再寫錯別字我下次帶本生字薄比你抄

Sogut: “People must remember that footballing ability is just one aspect of a contract negotiation. The commercial impact is crucial nowadays. Mesut has the biggest social media following of any player in the PL & I read his shirt numbers [sales] were the largest at the club.”

Loyalty aside
講到燒呢幾季幾頹都好
商業價值全世界頭幾football player
球會搖錢樹
排第二既商業價值同燒差巧遠

用廣東話拼音打字係咁架啦
下次用 chinglish 算
同埋真係得我哋兩個狂食
條垃圾肥鳩同 daniel 冇撚用
肉都唔食得多

痴線，我飽到仆街

學下輸入法

你兩個牛高馬大食少少野就飽，
我返到屋企仲食左杯雪鳩

ng hork liu
farn gong only needa da english / charn tai ji

啱喇食多啲會快高長大

買左返黎亂鳩咁改
改廢人地又當無件事

香港人黎架嘛你

爛面爛一世啦傻閪

好返啦

高基連同SONG初初都好地地
死老野係都要防中識用波
改到佢地兩個不務正業
一個成日走入禁區搵食,一個成日造波放killl pass,成日都唔係自己崗位

其實問心，如果藍斯走我今年都會印埋佢，
始終佢曾經都係我最愛既阿狗

song 係變咗先勁喎

減肥牙

大帥哥

關我撚事

#hkig #football #hkboy #hkgirl #hkiger #follow4follow

你如果完全理解到中場球員全面既重要性
你就會明ozil係弊大於利，拉低哂隊波既能力

如果而家有COQ就正
中場好好搶

唔覺

近十年第一次見有坦克型閘，
高拿仙錫幾正下😍

踢4後俾人屌到要掛靴

高拿仙鍚係咪即係拿卡鍚迪+高拿仙納？

前排先俾人屌到佢學界都不如
而家又近10年最型

OG咁都諗到

型唔型同勁唔勁無關

好彩不嬲迷坦

奧斯爾傷後破沉默：北倫敦是紅色的

德國中場奧斯爾賽前受傷而無緣出戰昨晚的北倫敦打吡，不過他在球隊擊敗熱刺後隨即以行動表忠，於twitter上激情寫上「北倫敦是紅色的」。

阿仙奴昨日以4：2擊敗熱刺，賽前因背傷無緣上陣的「大眼仔」不忘於社交網站上跟大家分享他的快樂情緒，他於twitter貼上球隊慶祝照，並寫道：「當高拿仙納都要去拔角球旗，你就知事情不尋常。我為全隊表現自豪。北倫敦是紅色的。」

奧斯爾目前具體傷情未明，能否於下場對曼聯上陣仍是未知之數，而亦有聲音呼籲阿仙奴下場應以原班人馬出戰。（）

公道講句 廢同型兩回事

你又岩

你唔理解電代中場一定要強調全面性，可以理解
因為好多人都唔明

Ryo蛇真人 = kolasinac, 自戀狂

打曼愛蛇又要考牌

Gabriel呢

好快又嚟快車
聯賽盃又要對熱狗

全面性 咩人都有缺點
依家J得勁拖仔 都有致命缺點 短人
揚長抑短係教練做 格硬全面性 唔係一隊中上遊做既事
每隊波有自己風格 球員做好自己角色 已經有冠軍相

雲加就係想個個都全面，搞到d球員既缺陷出晒黎，再比人針住咁攻

衰撚左十幾年
世界上有幾多個韋拉 亨利...

燒宜家隻踢法真係太 古典十號
真係等被淘汰
同埋比人foul完真係腳軟咁跌
球證唔俾犯規真係等食屎

雲加算鳩數啦
單一例子，高基連踢防中好地地
無神神叫佢踢Box to Box 參與進攻
最後迷失埋，ON9 到極致

老老豆豆
鏝班人就真係全能到仆街⋯⋯

打反擊可以唔用燒，但打陣地戰冇可能唔用

好似呢幾季對big5 都係得4分
依家愛蛇就拎緊4分
星期四對獌狗拎唔拎到分了 拎一分都好啊

用佢打下遊都夠皮啦

宜家隊波都冇中路入攝既
係咪都兩邊出波tap in
燒真係做killing pass比翼之後入攝射波
呢個role絕對唔係佢最好果一面

中下游都瘋在迫搶啦開始

愛狗拎到3分我即刻切腹牙

tvb dog

gun
同埋贊仔要仆街死

其實燒唔扭計嘅話，做咩一定要迫佢走

Big name又可以引下人黎
況且而家愛sir用人，就算你係大牌，唔岩用就唔出你，已經冇晒以往雲膠用死某個球員個啲on9野

燒又唔係全能王個類搞事狗，又唔會阻到對波運作，梗係留啦

聯賽作客12年都冇然過，但摩狗依家低迷到仆街，比著以往雲加實幫佢起機

對李城d 波咪佢比 你食撚哂啊?

除咗曼聯仲有幾多隊會俾個波你攻

絕對冇人想佢走

果場丁到我

而家都係起機

Yes 格食格

費蘭尼頂撚死浩鼎

老老豆豆 英超 最唔想輸比熱狗同獌狗
可惜雲加咁撚多年都爭氣 對親獌 都張開雙腳任屌

好叻咪禾子打正前 3:0果場 前場三個上哂身

仲要冇左屠獌神器黑b
下場關刀正選嘅話好唔放心

作客啊 屌

細爆講真果句真係未夠班
活力係有，不過實力未到

下場正選既話中場唔樂觀

作客十年冇然過

打熱 利 鏝 轟 作客都有撚過
0:1 1:2 0:2 3:5
獌狗我數唔撚到啊 你老母臭系雲加

Agger 十年前阿踢獌最撚有大戰Feel
屌原來十年作客獌未贏過
仲要一獲輸過2-8

下場應該藍斯正選啦 關刀正選真係死撚硬

係鍠個時佢反擊快到癲，雖然前面係牙朗...

阿仙奴聯賽作客 19000 對上十場未獲 1 勝 (2 和 8 負)
Apr 2018 2:1 (L)
Nov 2016 1:1 (D)
Feb 2016 3:2 (L)
May 2015 1:1 (D)
Nov 2013 1:0 (L)
Nov 2012 2:1 (L)
Aug 2011 8:2 (L)
Dec 2010 1:0 (L)
Aug 2009 2:1 (L)
Apr 2008 2:1 (L)

source:

cls 雲加

有年fa cup作客奧脫福贏2比1，黑b扭過迪基亞射空門
不過聯賽真係數唔到

下場贏埋我直播屌vien

其實 fa cup 作客贏過 19000 (welbeck score)
聯賽就真係 12 年冇贏過

對上一場作客贏獌狗，正選有列文、伊堡、阿嬌，龍堡，希比果d

輸比獌狗最撚谷氣
好憎廢蘭尼D 矛西

Rich包得起

我要聯賽三分
最記得沙皇 遠射0：1 又係倒輸 屌佢個閪

果場記得啦，黑B 產草

老野對住摩狗同費蛇都係俾人食撚住

fa cup 算鳩數 3分啊 我要3分

有錢人嘅玩具

對住獌狗，人地底谷都好
都無咩信心
跟住雲加輸到驚

上一次聯賽作客贏 19000
入波果個係多哥狗

仆你個街 對椰子比雲狗剷草
鳩耳sir u23爆廠
雲加=食屎狗

U23 爆廠果場灰到，人地踢落高我地一班波咁

仲有對摩連奴 30 場 2 勝嘅紀錄 (1 場社區盾, 1 場對面出副選因為要踢歐霸盃決賽)

都未撚計2-8 輸撚到D 阿迷笑

雲加其實真係食屎狗嚟
對住 gorpo 猁又係冇贏過

對住肥普熱狗咪又係一樣

「愛你一萬年」，出黎啦悟空！

輸比u23個下 爭標無望灰撚哂機

費蛇6後衛陣讓賽都照贏雲加

獌聯讓半球 阿仙奴受讓

幼幼mark死山狗

單吊西

藍斯交通督導員 最終版
個場波 睇到我

果季比李城爆5000 倍冠軍
咁岩曼車利鏝都轉新帥/低谷

做過聖誕第一，之後輸埋D on9 波

依場又係睇到灰，講下講下原來咁撚多場

真係好撚柒

上年贏咗啦終於

聯賽12年冇贏過，你估流架

其實球員對同一對波慣性輸得多都有啲心理影響

以往對獌，就算未踢之前對面幾頹都好， 總會有條柒頭自爆，或者集體夢遊，幫對面起機

望就望依家一隊已經換曬血， 唔似禾仔個代對親獌例牌腳軟

呢場 又係on撚9… 屌你老母雲加…

k6個d 真係咪撚上場 垃圾

作客任屌wor

摩式反擊三腳波入波

下場應該轉返4後衛，到kolasinac比人屌

Holding + papa應該都叫穩陣既

個右閘

真心，佢好番都唔好大戰上場
一個佢一個沙加一個細梅 爆起上嚟都係痴撚線

仲有走場狗

3:0 大炒獌果場 2 assists

勁撚到果場成隊波 以為老野轉死性

三連爆

睇住迪馬條契弟爆鳩到對面食塵，再睇下佢之後踢獌

Injured

牙坦 應該全面復活 岩岩j緊條片第 20次
入四球 牙坦 三次都差唔多最快沖去剷草慶祝 回防有咁快就好了

頭15分鐘勁撚到仆街 但下一場又踢返d鳩波

喂喂喂好撚腥啊

最尾果句係重點

係半場已經鳩

有三中堅先算

j下係咪唔撚得 垃圾迷沙狗

Ox 中柱
唔係已經 4:0

係下半場就鳩
果場以為456到

你條垃圾兩季得兩三場好波...

坦狗

一上分分鍾食pen rc

坦克下場打4後衞閘位，應該又要帶老母上場

未撚忘記佢對下體會 自爆
咁撚大個人 做埋隊長 不知所謂

藍斯好似有下又唔入

禾仔廢撚到無背影 準備去中超 你都上埋去吸廢氣啦

1

對下體個自爆真係記一世

以 kolasinac 嘅防守能力我諗踢 4 後嘅話我諗而家嘅禾子都可以撚到佢食塵

近期仲有拜仁

兩個坦克應該守唔到一個坦克

搞笑

福仔可能傷埋出唔到
今鋪u19聯都拖愛狗出去斬

三個差唔多了

屌原來黎緊20號又要打狗
聯賽盃主場對熱

聯賽杯事撚但 前四緊要d

都唔回防架啦

獌聯無中堅無前鋒

01

好似話癲狗都傷撚埋

馬斯亞正前

我地輸就輸硬

爭在係俾摩狗1:0泊巴士定456

狗咬狗骨

馬斯亞爆珠

其實諗深一層343打熱狗真係好fit 出3隻中堅去hum kane 同son 兩個枝點 出既人又大隻d 背隻位無咁多空間比人打爆 加埋唔出奧燒 我覺得真係成隊波都大隻左 愛sir真係有諗過去打熱狗

最緊要雙殺到熱

新領隊新氣象 下場打狗

Ar post is dead

Ar post 24

WANT DA J

十卜ching

我之前因為第一張圖follow左個鬼妹ig 點知肥到仆街

射左

愛狗會唔會專登輸波 吊住摩佬條命架

Ballon D’Or top 3:
1.Modric 753 points
2. Ronaldo 476 points
3. Griezmann 414 points

結束了

Go back to play with ur CI

ci

molamola

憑咩

又bin

橙

曼聯 對 阿仙奴 06/12 04:00 主客和 2.17 3.45 2.75

好波

都算睇得起阿狗架喇
作客奧脫福十年冇贏過

我覺得係時候俾份長約艾美利

又失眠

arsenal = mu c+g
幫daddy起機

原來阿狗係big 6 入面最多成功tackle既球隊

The latest on Mesut Ozil’s availability
“At the moment, I don’t know if he can play in Manchester. Today he was working alone, I don’t know if he’s OK for Wednesday.”

宜家Twitter 傳緊臭燒Fortnite 上癮
佢個ac比人發現打左4938場

射波打機

死毒撚，係土耳其個陣分啊到槍聲係真定假唔敢打機？

列叔仆街前一刻

fake?

腎者模式

轉行做電莖選手啦

經過左一晚反思，真心覺得輸一場聯賽都唔係大問題，反正之後可以追。最重要係比球隊諗到下場聯賽盃點報仇。始終盃賽真係一場定生死。而家咁反而好，妓會因為今次勝利而輕敵，而我刺則會更加小心。今次輸粒糖，下次贏間廠。

COY

乜咁得閒去重溫一下熱狗狗竇呀

星期二

聯賽杯呢d 真係快d 出局仲好

之後下半季個場聯賽就係好似比拉舒班u21贏3:2

唔貪心 英超頭4+歐霸冠軍算

ok

今日係球壇最黑暗一日
金球獎摩笛

有無cap出公海bin

阿朗好慘

Come On You Shit

金球獎唔係牙朗 決定射波

咁勇武

cls要買受它了

G持

球壇最黑暗一日

feel到有人自爆+daddy park bus

d人都唔撚識波

拉輸福凸 爵士連加特 馬迪爾 瘋狂爆破
再加上渣古
暴聯想輸都難

阿無殺卡點贏

仲未計妹巴球球kill pass

投降啦 唔打啦

全能到仆街都未講

傷左

岩岩睇讓平半盤ja wo

阿狗仲要低水，分分鐘轉平手盤

和客 主客

半場未領先過 好抵博

傷左都踢到先叫全能牙

又要返工

開腦了

咁早開鋪有人咩

印字training

肥佬斜視

事前準備

買獌狗燈一燈佢

戒咗賭？

要不敗呀

戒左

買阿仙奴對家買唔落手

咪燈啦

全能到後備9嗌提升士氣

唔信 你係咪可以買真飛

🤫

炒到佢坐sub偷笑

上年長追阿狗對家fat fat左了

普狗收租都fatfat啦 dllm又月頭

今個月唔記得左check戶口
岩岩睇左收到JO了

食屎狗 請食gbo la

eat shit dog

年尾巧poor牙

Me 成年都poor

ching狗請啦

普狗 台北有咩巧食

點解仲用緊BYD個名

上年對住獌咪又係對家傷兵滿營，最後點？連加特省左兩球

台妹

搵爺爺同愛蛇比

用過氣廢老同戰術之鬼比

name?

寧願佢敗係呢d 垃圾杯好過聯賽歐霸敗啦
又唔會真係不敗到完季

歐霸首名,下場出幻幻操下啦

上場出幻幻一樣大炒
愛蛇好波

後面剷到青哂好爽牙🤤

原來100分季前已經收league

習近平家族香港別墅曝光 Google街景比照軍區打馬賽克

收景點
有朋自遠方來牙

係時候要做景點啦

問過查子未

艾美尼：掟蕉不可原諒

【體育】周日阿仙奴主場對熱刺的北倫敦打吡，發生客隊球迷向兵工廠射手奧巴美揚扔蕉皮的不愉快事件，阿仙奴領隊艾美利與英格蘭主帥修夫基先後開腔譴責此事。

「我絕不會接受這種行為。沒有人會接受這種行為。我相信警方已採取行動。」艾美尼（Unai Emery）說。向黑人球員扔香蕉含有種族歧視意味，警方已拘捕肇事球迷並落案起訴他，同場另有3名球迷因其他不當行為而被起訴。

當時Auba射入12碼為阿仙奴先開紀錄，正興高采烈跟隊友慶祝，冷不防有球迷從看台上丟下蕉皮。熱刺表示已將掟蕉者列入黑名單，無限期不得入場睇波。

修夫基亦說：「假如事件涉及種族歧視，那絕對不可容忍。我們不斷說英國在應付種族歧視問題上日益進步，卻偏偏發生這種事，難免令人不安與關注。」

圖片來源 : ©AFP

Aaron Ramsey impresses Unai Emery but Arsenal contract decision remains 'closed'

Unai Emery has said Aaron Ramsey’s improved performances are the best thing for the player and the club as Arsenal’s decision to withdraw their contract offer remains “closed”.

“His present is as I want, and his future is very important for him and his family,” said Emery. “I think in the last matches the focus [is there].

“His focus is positive for us, it helps us. He needs to think about his future, for his family and for him. If he plays like yesterday [against Tottenham Hotspur], it’s the best for him and the best for us.”

Asked if Ramsey could still stay at the club, Emery added: “This conversation is not for today for us or for me. It’s one situation that was closed one or two months ago. At the moment the most important thing is he’s smiling, he has the commitment, the behaviour and the performances like yesterday - that’s the best for him and for us.”

Team news: Ozil, Monreal, Koscielny, Xhaka

Granit Xhaka
Due to receiving his fifth domestic booking he receives a one-match suspension for Manchester United (a) on Wednesday, December 5.

Mesut Ozil
Back. Being assessed ahead of Manchester United (a) on Wednesday, December 5.

Laurent Koscielny
Right Achilles. Continues to complete his rehabilitation. Being assessed ahead of Manchester United (a) on Wednesday, December 5.

Nacho Monreal
Right hamstring. Being assessed ahead of Manchester United (a) on Wednesday, December 5.

Dinos Mavropanos
Groin injury. Expected to return to full training in December.

Danny Welbeck
Right ankle. Recovering after surgery.

It's Solihull or Blackpool in Emirates FA Cup

The draw for the Emirates FA Cup third round has been made, and we will travel to Solihull Moors or Blackpool

We will find out our opposition for the match on December 11, when Solihull travel to Bloomfield Road for a second-round replay, after the sides drew 0-0 at the weekend.

We've never faced Solihull - who play in the Conference Premier - but Blackpool are familiar opponents. We beat them 2-1 in the Carabao Cup fourth round on Halloween.

OZIL FINISHED AT ARSENAL?

Arsenal's strong performances without Mesut Ozil could spell the end for the German at the Emirates, says Paul Merson.

Ozil was absent from the new-look 3-4-3 of Arsenal that beat Bournemouth last weekend before they put four goals past Tottenham on Sunday to move fourth in the Premier League.

Merson said: "I'm a big fan of Ozil but if Arsenal are going to play like they did against Spurs, work like that as a team and close down, you can't have one not buying into it.

"It doesn't matter how good you are because everybody has got to be singing off the same hymn sheet, and I don't see that with him."

MK到...,

Paul Merson=狗

返工返成點牙

on99

冇咩點
而家終於執晒d貨,可以行行企企
不過時間好難過
放假就睇下jobsdb

每日要企成十個鐘??

返9個鐘
1個鐘食飯
要企足

平時企2,3個鐘已經覺得好攰

又撚包皮

企足9個鐘cls

好大壓力呀屌

包皮都撚 食屎狗黎

返到屋企浸下腳，護理多D

因住比人起底

禾關心手足，U地先成日撚人

連打熱狗都無睇

假阿 躝啦

唔好講咁多啦
又想比人起底

NOOOOOO

再講就被人起底
收爹啦

幾時搞睇波團?

希望我燒有得出啦....

10點都5睇

有野做呀...
有睇返highlight嘅

精華球迷 躝啦
Dllm

下年

食屎假阿比狗屌

無問題

po dog ho ball

就決定用普狗

好想比u diu

得一場早

1月12對西咸

3月9 主場屠狗

俾禾狗屌左先

賤命一條唔洗搞咁多野

he always diu me la
skip him is ok

點樣可以企咁耐

我知你係邊個啦

開頭唔慣 依家慢慢慣了

因住靜脈曲張牙...

咪再講啦

意志力

u 係皮子前輩

意志力之鬼

恥了

唔好影衰拖仔ok?

去買啲壓力襪著下啦...如果唔係真係好傷

法國我改完名拖仔開始勁

法國你用卡叔個名傷撚到離隊

咪再講啦,一陣又話迫你自爆

亮劍

雲yaya以前連垃圾都會求簽約

個別事件唔計

dllm

唔怕比人起底？

米4矮撚黎唔黎得

唔想自唔好講, 廢事自爆

迷雲狗係狗欄入面睇

Me反雲迷愛 唔好尾

OK有凳坐

做普子隻狗好過做人牙

搞事伙食費越來越貴

你加左人工,佢唔使食好D牙

呢個月食火雞肉

好過做人

Me咁大個仔都未食過火雞

上星期日整左黑毛豬漢堡同佢野餐
屌佢去到完全唔肯散步，坐係度搶住食野

好想食...

比狗食你都岩

禾專登由上水去西九文化區同佢玩
去到唔肯玩掛住食，食完就返屋企
食屎狗來

物似主人型,呢句真係無錯

佢心諗：都唔知你做乜撚

淨係搭車都搭左我5舊幾水，仆街狗

自己買架腳車載狗啦

諗緊喇
個個星期俾隻狗咁撚法都唔對路

買d錢七皮幾野有啦

冬天食狗肉煲暖下個身啦

養多隻ok？
唔會叫，識自己去痾屎

想買部honda or morning 果D

養大陸狗要諗諗

唔想起你底，不了

細狗冇肉食

想養哥基

哥基成日神經失常

巧qq

係幾過癮既

幾時上你屋企睇波
叫kasin洗野打邊爐

人少少OK既，太多人屋細容納唔到

幾時帶我遊車河

人多就出去bar 睇

2個人車隻狗買SWIFT啦,又夠型

morning la, 比狗坐, 岩晒你同搞事

《每日電訊報》透露，曼聯踢阿仙奴時，將有多達8名後衛缺陣。拜利、史摩寧、華倫西亞、達米安都有傷在身，菲爾-鍾斯、連迪路夫、盧基-梳爾也正在遭遇傷病，再加上艾殊利-楊格累計5張黃牌停賽，這意味著曼聯屆時最多有8名後衛缺戰阿仙奴。在這種窘境下，《電訊報》認為，摩連奴踢阿仙奴時，可能被迫使用達洛和盧祖，如果他們正選出戰，這意味著他們都將迎來今季第一次正選。

係街見到人揸 morning好想撞撚死晒佢地

點呀

咁都然唔到受它要躝了

SWIFT即是邊款??

dllm google都懶

重注我廠

咁柒刀型

sport版靚過morning jazz d公廁車啦

摩狗出7個中場屌打阿狗

食lunch先

包皮有工返

D內房做乜L野

一定係流料啦 成日話出唔到 點知個日就full team上陣

子普揸開 rolls royce

佢地 full team 可能廢過 b team / u21

教到班人唔識踢

上次先坐完佢架寶馬

金球獎頭30一個阿仙奴球員都冇
雲加真係幾撚廢

前年殘陣雲92拎隊u21都贏你3:2
依家仲要對摩狗，奧脫褔

四大皆空 + 六弟
憑咩？

Can join?

反正一日係高安基產業都唔會有人入金球獎頭十

摩笛真係史上水份最重球王

山狗果陣幾多
雲狗呢

未私有化

本身都 majority held
冇咩分別

曼買左咁多人返黎都嗌冇人用

格拉沙家族唔科水

即刻燒左個電話殼

我都唔撚識分摩佬垃圾定班球員係垃圾
球員無可厚非要遵照教練戰術
但有時有啲位防守球員可以甩撚哂啲人

以後唔比生意佢做！
踢佢出互含4人組

《泰晤士報》透露，在曼聯平修咸頓賽後，摩連奴在更衣室內批評了普巴，但這位法國巨星並沒有接受，他反擊了摩帥。普巴認為，他找不到可以傳球的對象，因為摩帥的戰術不允許其他球員在前場自由跑動。

屌拿星 叫你唔好自由跑動唔通睇住個波入都唔理咩 好撚on9

原來唐莉娜去意粉踢波之前係踢前鋒

賺熱狗錢買阿仙奴波衫
高明

依家冇人反對佢 全權由個仔負責
睇佢間公司往績頂多都係一直做爭4奇兵 更大機會中游化

連迪路夫 拜利 宗師 史波寧

其實講知名度 依家冇雲加個朵又冇球星 就算下年踢歐聯都唔夠影響力叫人投...拿卡上面有基士文 美羊得球會成績 燒退國家隊

又幫人起機

49000又夠鐘打起件幻幻

本身都冇人反對佢
大股東本身投咩票都 100% 贏
純粹唔駛出年報
佢個仔負責之後搶返雲加啲權
請疤 football director 同鑽石眼
現代化 management
暫時正正常常
其實你開始睇波之後已經完全係 kroenke owned and controlled la
講到之前唔係爭4奇兵咁

V92 勁好多
Rashford Martial
咩黑仔 fosu mensa all ok

講緊我預測走勢 長遠走下坡機會大
同埋以前佢都冇乜理球會 以前果幾年基本冇改變 到今年先正式有轉變

艾馬利話不會同藍斯續約

艾朗藍斯在英超大戰熱刺時交出兩個助攻，不過艾馬利說不會因此和他續約。

阿仙奴剛在聯賽4：2擊敗熱刺，藍斯分別助攻奧巴美揚及拿卡錫迪，表現搶鏡成為反勝功臣之一。

然而，艾馬利說不會因此和他續約：「兩個月前我和藍斯傾談，那是非常深入的對話。我都講過，我想他專注比賽。他的現在對我們很重要，他的未來對於他和家人很重要。無論如何，這個話題兩個月前已經完了。」（）

睇下點囉
暫時睇都算 ok 喎

沙拿獲球迷選為年度英超最佳球員

因為我睇佢哋其他產業真係
短期起跌主要睇鑽石眼汁到幾多件t11賺錢

佢 NFL 隊波上緊啦

入多幾件t11仲洗撚諗點賺錢咩
即刻夠料衝冠，d錢就自動自覺埋黎啦

食屎啦究識

渣標誌

sor棍波黎，唔岩你弱能A牌

點會諗賣勁人賺錢 打好啲潛在收益仲大啦

吊你牙
1A得罪你咩

OG原來係鬼

邊度搵咁多t11

我都想換返架freed仔

Wilock

換埋條命再投胎啦

幫你搵埋車仲咒我,真係狗黎

比d熱狗買下野發洩下牙...

專登搵架禾渣唔到既車黎撚ME

狗黎

佢隊美職已經下游 依家佢主要谷緊NFL 都係睇賺錢 喺英超邊會做到

躝啦死熱狗

棍狗

係意甲搵

臭狗味

久久未能平伏

NFL 打到西岸冠軍
個仔接手之後大擔用少帥現代化
英超同美職賺錢能力點比...

收嗲啦臭熱狗
又話冇時間畫

躝返去熱狗po啦

畫熱狗畫到 2 點幾
仲唔捉到你隻假阿真熱

熱狗躝

英超前半頁大部分隊都係big spending 基本上唔谷keep前爭4對佢最賺錢 照計今年transfer budget應該少過上年黎填數

猁熱 net spent 仲少過我地啦
雲加垃圾姐

6C真係最叻砌人生豬肉, 陰莖陰莖

在接受中國足球節目《天下足球》專訪，施丹談到離開皇馬原因及執教打算 。

專訪中，施丹談到了團隊需要變化才能繼續贏球，不可能換掉所有的球員，但是教練組卻是可以變化的。

對他本人而言，不可能在一間球會，五年十年二十年的執教。雲加在阿仙奴工作了22年，他認為不應該那樣，缺少變化會讓球隊難以贏球。

仲要插水南泡狗

猁net spend開始反cup 可能今年都cup 熱就鳩數
同埋好彩有球星冒起機會本身就唔大

香港人真係cls, 個司機因為疲勞駕駛炒車，連自己都死埋，仲要比人咁樣講

香港人不嬲係咁垃圾

team news冇提細梅
對獌應該出到

對獌出藍斯同關刀好啲🤔

OG躝！

躝！

鍾意食5短？

貢認真

【HMV欠租】急需現金套現? 周秀娜噴血DVD僅售9蚊

想去掃貨

等收工

一早等緊

巧悶

冇手冇腳果個都勁多外遇啦

重睇星期日場波打下J

早D訓等聽晚睇波啦

普狗睇波?

個個好似話大丁，同埋人地幾撚有才華

我懷疑普狗隻狗睇波仲多過佢主人

冰個

yes 我就係普狗隻狗

我跟左隊啦,你行開D啦

成班winner hey0
等天收啦

如果真係有
第一個收你啦

king 樓OK?

點睇？

針!

阿post 24

如果真係天有眼你一早死左啦

大戰出藍斯

留力45分鐘 之後出黎瘋狂前插好d
獌狗都無乜力

你地閉咀相信愛蛇啦

藍斯for sure, 拿卡可以拉返出黎, 比藍斯後上

如果摩狗泊大巴既話, 羊其實等於廢左

屌你 個架巴士 廢鐵黎

羊打bench

巴士點夠坦克黎

咁要繼續打三中堅

有冇手足睇左比悲傷更悲傷的故事？

得兩件中堅

雲加落場 三中堅

細梅

比狗

爺爺 法甲冠軍隊中堅

俾佢累撚死

出埃及打囉

上年作客獌個陣式係點，好似阿叔motm?

換左帥有參考價值咩

有牙
對比下雲加幾垃圾囉

上季大半隊副選 出埋馬伕添喎

爺爺做球員同教練都拎過法甲冠軍
尊重ok?

《富比士》雜誌公佈新一年度YouTuber收入排行榜，年僅8歲的小弟弟萊恩（Ryan）憑玩具開箱頻道「Ryan ToysReview」奪冠，全年賺進2,200萬元（美元，下同、約6.7億元台幣）。

上季all in歐霸失敗

講起都嬲 K6

阿叔踢沙加個位…

每年 1.7 億
收到風普狗已經溝緊佢阿媽

首回合啞仔自爆
次回合70分鐘先出mk
雲加自己攞嚟

聽講劇情好老土

過氣廢老就入老人院睇波啦

真心
對獌一定要出禾b正選

半場再換走佢

收到風儱清係141條開鮑頻道「6C fuckReview」年賺1億美元

mk之前傷 其實真係球員問題 雙契都踢到屎

任放你兩邊出波
爺爺都惡唔出咩樣

一開波出件廢等對面大意
再出拿卡吊打

比著愛蛇大炒左下體狗啦
打側擊都夠撚死對面

Oblak 踢到 DDG 上身

Oblak不嬲勁 唔洗ddg上身

歐聯對皇馬射十二碼應該係人生污點
撲都唔撲

stragety

忽然由個廢人轉做勁人
對而適應唔到就入波

我應該又睇到喊，呢兩三年開始好眼淺

抵撚死啦 垃圾 馬體會落黎歐霸我屌撚死佢

你睇公廁的故事算啦

佢人生上演緊啦

千期唔好輸比曼聯。。會無左頭4 + 比曼聯追近到得5分

觸景傷情

作客 19000 以 1 分為目標算
軌都差啲 3 分全失

真 贏ToT真係近年黎難得贏到big6

19000 出 8 後衛陣同 u21 都贏

然到獌我迷剷

所以攬住維尼一齊沉

上年咪贏過囉 贏熱狗有幾難牙

上年有cs添

唔知點解好想占士嚟阿仙奴

占士洛廸古斯？

躝

唔要垃圾。。要mbappe好了

如果雲加果日買到就好了。。

放心 雲加買到會變左謝雲奴

條廢老識西用咩

996

準備打狗topic

你地講到我係唔應該有感情咁，屌你地老母

1001爛春袋

1000